機場還眼 聽日一點 不徹不散

#手動轉載

肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

推 推撚到黑警還眼

人地貌美如花
Ruptured right eye

瞄眼？
你老味 我唔撚起你底 我唔撚係連登仔

放心啦死黑警 我會順手幫你燒埋衣紙

推!

黑警唔知道激光筆對你有幾大傷害
我淨係知個女仔隻右眼已經無得再受傷害

Pushhh

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

推

咪撚掛住like
幫幫手留個推

負乜撚野皮啊屌你老母

P牌狗彈埋一邊啦

屌你老尾推上熱門啊

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

撐警啊 繼續撐 下次就射撚爆你地隻眼

推
黑警還眼

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

721 811

幫手推啦屌

機場還眼

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

8.12癱瘓機場